可唔可以唔中意你

唔好將我升上天堂又踢我落地獄
好想快啲了斷
唔敢表白唔敢成日搵你
但又唔捨得你 真係好中意
就算你幾廢青幾毒都好 就算我啲frd話你唔好都好 都好中意你
你有睇連登 不如你同我講 點樣可以放低你 或者你決絕啲 令我放低你

或者你唔再見到我 就可以放低我

到頭來咪又係咁

同我表白啦，對你好

如果要走 請你記得我
如果難過 請你忘了我

Gay

最近兩三個月已經好少見 差唔多幾乎唔見

都係放唔低

係咪會拒絕我 唔再俾希望我拖我

如果難過又要走呢

就咁一直落去 你就會唔記得我了

樓主男定女？

女

忘記我啦 你會找到更好的

唔需要更好，淨係想要你

見唔到就算吧喇

咁你同個男仔點識架

可以呀

係 幾好都唔及你

番part time識